Horizon Zero Dawn 真係好期待

之前玩Far Cry：Primal 就覺得原始人做題材好正,雖然係第一身

今次睇完GAME PLAY覺得直頭必玩不可,希望唔會失望。
不過好少玩女角做主角嘅GAME,我除左重力少女之外好似真係無玩過

機械MIX原始,好似好矛盾咁 快啲到月尾啦
下面係20分鐘GAMEPLAY

好驚伏

我知道我咁講好on9 好膚淺
但......女主角真係好撚柒

有啲game 評話幾好
但無beta 試都係驚

期待+1
今次佢地工作室仲好有信心
提早3星期比媒體,20號就unlock評分
其實無beta好正常,你地幾時見一隻單機sandbox會有beta?
等20號睇評分啦

真係好似幾正

可能原始時代咁先係靚女

搵唔到有咩好值得期待
只係d生物同武器變左機械姐

仲有咩特別地方？

4K

呢兩句野有咩Game Apply唔到 ?

有冇中文版

都係用隻手撳下手制
搵唔到有咩好值得期待
仲有咩特別地方？

er... 所有其他game?

好撚正

有無得連機？

真係鳩見

其實係未來

個回覆低質到
同埋呢幾年有邊係同類型 ？

總之唔興仙氣啦
到時興霸氣女漢子
型到呢。

成個男人咁。

ubisoft出品應該都伏，會變左解鎮地圖game,好似frycry咁

唔係ubisoft出wow

等左兩年了

等2b囉咁

nier fami 好似39 /40, 白金工作室出應該無得輸

好似講左唔係

打far cry primal打到一半嫌悶棄咗
係咪唔應該買呢隻？
利申 唔鐘意做重覆性嘅嘢

有少少 mon hun 嘅 feel

都唔係ub出

Ghost recon

主角人設好差

試玩過悶悶地

我都唔覺primal好玩

唔好hype 呀
hype 親都收皮

Ghost recon應該唔叫單機

farcry?

太低質啦你呢個回覆

ub我成日都係一路屌一路玩
就係今次唔係ub出先咁期待。

所謂既大世界玩法，真係好多重複野
far cry同mgs5後期玩到悶，快d爆左佢就算

衝出黎柒

單機game等二手算

呢隻咩嚟？

Nier:Aoutomata

我覺得玩法似uncharted咁玩多！

根據連登定律， 隻game 岀到黎一定係神作

有點伏味..

呢隻唔係openworld咩

呢個POST 做乜9
又話UBI出品 又話似UNCHARTED4

岩喇 踩多d先好

Hey. 我我贊佢似uncharted 係贊緊佢喎

出左分 好評 準備訂

中

far cry primal我都覺係比之前幾集悶..
之前幾集正好多..可能武器多D..
我PS4都係因為FRYCRY先買

仲高分過仁王

我都諗住會係伏 依家可以考慮買

狗衝啦仲考慮

GS評價9.0

優點
Complex and thrilling combat
複雜且驚心動魄的戰鬥

Imaginative enemy designs
富有想像力的敵人設計

Expertly blends natural and technological elements
巧妙協調了自然和科技元素

Impactful character development
有影響力的角色成長

缺點
Inefficient user interface
用戶界面不太好用

Barebones melee mechanics
近戰系統過於簡單

IGN評價9.3

Horizon Zero Dawn presents us with a beautiful world full of unforgettable challenges.
地平線為我們貢獻了一個精美的世界，充滿了令人難忘的挑戰

仁王都係名過其實啦

出呢個分應該一出即買

本身我玩完 Alpha 都覺， 成品岀到黎改觀曬

我expect會好似witcher 3咁, open world, 有唔同故事既支線, 最重要係劇情吸引
witcher 3拉高左個standard

咁你放心， 一定冇witcher 咁勁

已訂 睇完篇野淆淆地
唔係神作咪當玩下佢個engine
試下小島簡既engine

睇左幾個reviews都講story唔錯

Fallout new vegas 個編劇 完全克服左GG 唔識寫故仔既弱點

嘩,有FNV既劇情就正
FNV係除左Fallout 1,2之外, 劇本寫得最好既一集
一隻game既劇情對我黎講好緊要, 咁先吸引到人玩落去

畫面好似幾正

Horizon Zero Dawn: Initial PS4/PS4 Pro Gameplay Frame-Rate Test

PSN preorder好似有折 定係等買碟好呢

有冇咁撚勁啊

又捉到一個低質回覆

期待

留名

想買豪華版 但個figure係個女角唔係啲機械怪

呢個真
如果豪華版係送機械獸一早狗衝左
賣貴啲都唔拘

係九展試玩完仁王同呢隻
仁王玩完真係想玩落去
但horizon無呢種感覺
可能佢會場得好少野試
係有啲似monster hunter

想問有冇得用近戰武器

用箭射好無feel

睇gs review 記得佢提過下近戰好低效
其實隻game應該就主玩箭，如果真係超唔鍾意就考慮下先買

買碟啦，陣間中伏都放到出去

有無人知道係唔係多結局?

不過9折左再同FD夾
1人179,幾抵玩

我都係咁諗

夾？ 點夾

Share玩下嘛 隻game單機

PSN ACCOUNT一個SET常用一個唔SET
可以2個都DL都隻GAME

有冇巴打會買典藏版

買硬

唔想要主角 想要啲機械怪

小島秀夫twitter 個隻lego

講真D機械獸我覺得幾型

有d都係

不過講到咁神，唔知到時會唔會失望

唔知會唔會PS4 pro玩先順 ps4 frame drop到仆街呢

上面po左frame rate test

索斯機械獸

好懷念

訂左LM

今晚會唔會偷跑

早咁多?

自
睇錯左23號出

preorder 左半個月
日日望住個日曆倒數
仲有幾日

預訂左

係喎睇唔到添

隻GAME係有中文行貨?

正式幾時出

推到4k 30fps

2月28

係

好似好正咁
有性趣

隻game係好似芒亨咁接任打怪?

似farcry咁係opeworld到解任

最怕係太難玩

諗緊早享受定平兩舊好 ....
單機game一定有人放

會唔會偷跑，聽日放假有野做！

不如快手玩完放

驚易玩太快完好過啦

已訂普通版 380

去東港城試玩左
本身都好期待，但鎖30fps.....

pro機無60fps?

上兩頁咪有片，鎖30

唔知1080p加埋booster mode會唔會加fps

[4K] Horizon Zero Dawn Time-Lapse: World in Motion

你d回覆直頭幼稚

依隻得single play?

出到嚟成隻no man sky咁慘

驚佢好似primal 咁 好快厭
不過都預售左

其實好難

連登仔次次都係game未出，試玩左陣就講到爆晒機咁

感覺呢種game如果可以做到網上連機會更加受歡迎
不過佢而家gameplay都好似唔錯

淨係得單機？
唔知有偷跑未

24咋喎今日

其實好多人好厭多人online game, 反而想更多單機game

Pro 4k 30fps, 正常ps4 1080p 30fps
遲下會有patch出比pro行1080p 60fps

合作打怪獸咼

你睇mh幾耐玩

Horizon Zero Dawn - Launch Trailer | PS4

聯機=追裝備追進度，慢左就無人同你打。不了

agger
乜都追求online根本on9

最靚, 優化得最好既console game, ever
有sony全力endorse果然唔同d

唔出pc真係哂左個engine

sony應該學razer出返部external gpu dock

PSN預購既dl得啦wor

down唔到既 定係我唔識

Dl左都要28號先玩得

係咪英配中字？
已訂

邊度話會出60fps...

雖然好少玩多人
但呢隻有多人聯機好似幾有趣

而家係down都down唔到

人地話add mode favouring fps
唔係60fps
40-50 fps咁上上落落我寧願30算

寧願佢擺多d 時間整單人

仲有人地隻game 就係故事做主菜， MH 喱d mission based 就話多人玩姐，如果又好似羅拉咁故事以外整d 無關痛癢入lobby 果d multiplayer ， 真係不了

The last of us個多人模式咁

其實只係將動物改貼圖變機械
如果隻game變番不本有血有肉生物
一定冇乜人理

其實機戰只係將人改貼圖變機械人
如果隻game變番不本有血有肉生物
一定冇乜人理

琴日忍唔住訂左啦
快撚d28號即玩

呢個真

Horizon Zero Dawn 4K Gameplay Show and Tell | PS4 Pro

咁你又講得無錯
但係我都好期待
已經下載緊，聽晚12點開機打通宵

又一個低質回覆

已訂實體版
個日放工即囉貨玩

出糧日出game放工就狗衝去買game再狗衝返屋企玩

仲有兩日

唔知聽日有無實體版呢

問左，無

星期二請左假等j 大面女

訂咗數碼版，留名

特登走去東港城試玩佢隻倒米demo
真係好垃圾

做乜鳩 屌打手

隻gane一出會咩價位到呢？

已download 聽日12點即刻開波

在這之前我就玩住Nier先

398預訂了

吓?!

老老豆豆，game評好到咁
你估我信邊個？

我講個demo, 真係倒米
唔信你走去試吓

398

今日訂咗

又黎一隻大作，玩唔哂呀

唔係380咩

上星期先買到ps4 pro
仁王有排都未打晒

我都係東港城試玩完之後無訂到

頂,買唔買好
吹奏得咁勁多數都伏

重力少女 仁王 機戰我買咗都未爆

下載唔到嘅

有無試過咁多個game連洗出咁高分出到黎係伏

星期六下載左啦 一開PS4就自動下載

今日會偷跑 ？

應該唔會

仁王未白又出新game

評分高唔等於吹奏喎 No man's sky個啲就叫吹奏
Zelda暫時無評分反而驚啲 呢隻應該就穩打穩紮

你要知道依家上網d 評分根本唔可信

呢隻game只會跌價
唔會好似仁王咁升

一禁下載佢淨係下載個theme 但又話安裝theme失敗 但又唔見佢下載個主程式

其實monhun只係將動物改貼圖變另一種動物
如果隻game變番平時我地見到嘅生物
一定冇乜人理

大網黎喎

IGN?

其實三國志只係將人物改貼圖變三國人物
如果隻game變番平時我地見到嘅人
一定冇乜人理

Gamespot 9/10
– 9/10
Push Square 9/10
Polygon – 9.5/10
VideoGamer – 8/10
Twinfinite 10/10
GiantBomb – 5/5
PSX-Sense.nl – 9.5/10
Eurogamer.it – 9/10
Hardcore Gamer – 9/10
Destructoid – 7.5/10
GameInformer 8.8 / 10

夠大未

出未 有興趣入呢隻

我自己開ps4禁入內容庫度DL, 個 apps 鳩鳩地我禁左下載佇列會都係開機唔識DL

我記得有個2.5/5

隻隻game都有一兩間會咁

等睇呢度今晚玩十五分鐘就出game評

今日會唔會有

之前Witcher 又係咁
Bb又係咁 ds又係咁
撚兩撚就話垃圾

無偷跑 買電子版可以down定先 12點玩

自閉game， 主角又唔順眼, 點買呀

去玩LOL囉
故事game格硬搞online好on9

已買電子豪華版

而家有啲人就係覺得冇連線嘅game就係垃圾

有咩所謂
小個人買小個人爭

玩連線既我就唔買了

呢個po只要一講隻game不是就係低質
你睇下樓上已經接緊龍

大佬呀
唔係唔比你屌，但比d 論點支持下都得掛

一個就話demo好倒米，但又唔講點倒米叫你自己試
一個就話冇mp唔好玩

Ubi 果類連線game送都唔屌

見到第一句咁讚Primal已經覺得打手味好重唔想再睇落去
Primal真係我玩過係PS4上最垃圾既GAME

其實外國評價唔差，你上steam睇都未去到差評，不過PS4 版唔夠Fps 真係扣好多分

咁Primal無乜野玩呢樣我認同
我都無爆到機

所以你覺得上面講嘅野好到point
隻game連出到未出就屌先叫正常
未玩過唔攞題材吸引人仲應該攞啲咩

聽日先出？

我等pro機booster加fps先再玩
自問玩開fps同3/4都有玩，呢集我頂唔順

題材呢樣野好主觀。正如大熱既喪屍game我唔鐘意一樣。
評game應該睇玩法 遊戲性 故事劇情呢d而唔係題材

大家買網上定係實體？豪華定普通？
唔知豪華版幾件裝有冇用

聽日買先 留名睇巴打今晚評價

等巴打出評價

唔自己試純口講我都唔信啦
個demo唔少人試過
我唔係第一個亦唔係最後一個話佢唔掂
Demo地圖極細武器極少
基本上要你跟足條路做指定動作
完全表現唔到佢開放自由嘅玩法，呢啲都算小事

最主要係fps低仲唔穩定
郁一郁轉一轉鏡頭就整個重口味動態模糊
冇打開機嘅玩30秒已經頭暈眼花
如果正式版係可以正常穩定30fps你話個demo係咪倒米

敗筆係無著緊身褲現尻形

如果唔係應該完美

Downloaded, 今晚12點準時玩

啊！唔知聽日收工walk in去信和有冇得買呢？

留名睇中伏

屌preorder左 希望唔好中伏

之前買過no man's sky

條女咁嘅樣你都啱

估計12:02會有

網上豪華 貴70 蚊咋嘛

80%時間都狗仔式
仲理咩face

聽日收工前睇清楚評價先買

BB好玩wo

隻game正價係咪398？好想聽日衝去買實體版

無得連線
可以等下二手

而家呢個年代仲有人信網上review

宜家仲有人信教仲攪笑la..

坐睇中伏

Preorder左今晚等中伏

Guerrilla 伏極有譜嘅....我諗

個theme係deluxe版先有？

仲有 5 個鐘

Killzone shadow fall 都唔伏?
雖然之前d game ok既

一定係伏game，已經訂左實體380
希望可以打我臉

係咪一定要用女角色

九成都係好評，即係所有遊戲傳媒夾埋一齊黎伏我地 ？

你無買no man sky 算你好彩

冇得比 KZSF為左護航初版PS4先會出 趕工出黎SELL畫面所以冇分配時間調整遊玩體驗 KZ系列本來唔係一個差既遊戲 可以作為第一方比索尼養咁耐一定有佢既底蘊係到

0時0分準時開台打

不要再說了，no man sky 陰影猶在

唔係伏唔伏你
係最大果幾間全部都收錢出review
YouTube 都有哂片講

呢年中太多伏 一定會睇得先
雖然呢隻我訂左

等睇高登點評

心累
仲要係數位版
個陣想放都放唔到

其實我純粹係鍾意原始人依個題材⋯咁都打手
一見到佢地著哂獸皮咁打黎打去就好爽

Primal我好似全杯 事關儲杯黎講佢都算小⋯

仲有2粒鐘幾就知伏唔伏

54mins

準時12點入game

啱啱買左，希望唔伏

開定機等玩

實體聽日先有

等左咁耐唔爭在啦
今晚訓個靚覺聽日準備狗衝去買

開波

一個鐘後出評價

十分鐘仲未有game評

一開始個介紹動畫都十分鐘

補圖

限定版賣568
入普通算

唔信網上評價唔通信連登仔咩 夠有人話 the last of us 伏啦屌

舊機畫面如何

Last of us 都伏

有啲似tombraider

都算清
舊撚冇錢入手pro

評價如何

等紅巴你嘅game評

求gameplay評價

以下內容含劇透成份

故事一開始播咗個成十幾分鐘既片介紹女主身世，內容大據係講女主被族人認為係被詛咒既人,所以要驅逐佢

我以為會交代點解個世界會變成咁添

女主執到一個好似耳機咁既物體 就要利用佢去搵野同埋有啲解難既關卡
例如一執左個耳機就要跑黎跑去咁解鎖搵出路
畫質方面 好仔細同好清 啲草仔細到你可以數到有幾多條（好可惜我窮冇錢入手ps4pro)
遊戲玩法有啲似tombraider
都係要透過收集道具同避開機器生物 慢慢前進
目前為止跟住個老豆走黎走去
同埋可以學整唔同種類既武器 自由度高

個世界觀好似係話好多年之後人類已經大部分滅亡 由機器生物開始主導 女主就要係呢個環境到不斷狩獵生存落去

有events choices, 好似WITCHER 3 咁

睇黎行動會決定性格

已經大個左

識玩一定玩超難

咁正咁自由度都唔錯喎

地圖睇黎幾大

有一個由族人每年都舉辦既比賽，只要贏咗個大賽，女巫（族入邊最高既領導人etc)就會實現勝利者既一個願望，
女主角為咗知道自己點解一出世就要俾人（一班女巫同時係呢個族入邊最高既領導者）驅逐，於是不斷磨練自己希望有朝一日可以贏到，之後問女巫點解佢要俾人驅逐

不過唔知會唔會開得晒

應該唔會有部份地方要dlc先入得呀嘛

唔夠你呢句低質啦
乜野意見都冇就一句低質
話緊你啊廢物萬事屋啊銀

玩咗個幾鐘
暫時嘅game of the year

屌個post打手味濃撚到

用pro 機玩畫面靚到癲 ，
仲靚過uncharted 4

有demo架染頭

隻game長度around 30hours

點轉番英文字幕

點解一開始個差事要上瞭望台我已經唔識點走上去

好撚正 好刺激比怪圍果陣

用火箭射落個燃油筒度會一齊爆

追po啦柒頭

有無人知道豪華版啲衫同裝備邊到可以搵到？

去到同到第一個商人交易就搵到

點解我冇得玩既

我買實體

佢句statement同demo有咩關係呀戇鳩

讚就打手， 你就係真gamer

舊機d fps 跌得勁唔勁？

youtube有片話fps係固定30 pro同舊機都係

咁都好d 如果好似last gurdian 咁就pk 啦

地圖d字好似skyrim

請左假
咁日大約幾點有得買?

尋日12準時開game 啲畫質真係j到出血
個人認為比farcry更多元化 好多玩法 冇咁易悶
又重劇情 真係好正

最衰今日冇得call sick留喺屋企玩

自己睇返 打得有啲似打手
btw 打手死全家 老母俾狗屌

買咩版好？

畫面靚到癲

有冇特典?

等睇有人嗌中伏

打到三點
放工再玩

近年好多驚都係頭果幾關神作
中後段辣殺
都係睇定D先買

女主角細個食咗三聚氰胺既奶粉?

今集白金好似唔難

Fb班撚樣係咁話可惜得單機做乜9

得fb咩
呢到都唔小

個班岸尻仔剛係庇護工場出黎

無人帶打 唔識打

可惜 啫人地
單機 如畫面 游戲質素真係好似網上評價咁就

有冇人知信和有冇現貨？

唔識轉番英字

有強迫症 一定要儲哂啲杯

樓主買左實體未？

同問 如果有放工狗衝去買

應該有現貨
見到間間藍店都有幾箱

巴打知唔知正價幾多錢

$398

Sony store 已攞碟

呢隻game英文點讀？
一陣出去買

屍撈 噹

留名睇買錯 until dawn

洗鬼識讀 指住 要呢隻咪得

黃金得一間有，$398

何y爽 屍wow 噹

this this this

賀力喪屍露丼

唔該，我想買 Horizon until dawn

扮啞 手機轉定呢隻game封面到時比佢睇

有貨398

講地平線
上次講完英文 佢問我係咪要地平線

都係算
我驚講講下忍唔住笑
講中文算

有冇咩特典/ 早期購入果D濕鳩野?
冇既話我玩埋隻DIGIMON同GRAVITY RUSH DLC先買

Horizon 有幾難讀

何Y喪 屍路 當(好似係)

有無搞撚錯

有特典
不過訂哂

咁多poster

我都係指住poster問有冇現貨（認真左）

頭先係188買左
398入手

地下？

收工即去買！

都多貨ge

我剛剛都係188拎完game

深水埗有冇?

啱啱黃金商場藍店買左鐵盒版$568
仲有普通版$398 公仔版$8xx
送個唔知乜春套

隔離舖一樣價

個套好柒
唔想要

喜利 398

咁細個裝啲咩

點解隻game係18禁？

好景冇冇

暴力

收工買 同機戰v

賀Y新 斯汪 當

黃金398
有d 400頭

不如去哂一邊方便d

有插入

係觀廣3樓入面個間買！
普通就388！鐵盒就528

仆佢個街！lunch拿拿聲食完飯跑過去信和，仆佢個街話我知未翻貨！

畫面真係好靚

請問鐵盒版多左 d咩

我仲以為我正價398買係貴左，原來大家都係398
之前好似有d game一出就平幾十蚊

信和有貨未 諗住放工買

隻game好撚似 far cry primal

信和兩間藍店有，其他細鋪未有，mk仔個間有但開價450，入一入去叫佢食屎可以出返黎

唔係gua

似就仆街囉..
隻primal d任瘋狂重覆

唔急，過幾日先買會唔會再平

暫時無重覆 之後唔知

鬼佬已經吹捧到神作級
自由度高 combat 多花款
畫面靚加動作流暢
係咪咁堅呀

我係去一樓個間問，因為趕時間冇睇其他間！收工去淘大睇睇有冇！

好多間都有普通喎

PS4 同PS4 PRO 都係得30FPS 炸

行左圈黃金。補元唔見，孖星得返鐵盒版，有兩三間細鋪有，但無貼價錢，我都廢事問價

佢同我講邊有咁快翻到貨，心諗：人地都爆左機啦！

有效能優先mode, 不過好似都係得45 fps左右

動作流暢唔同畫面流暢

又有d 岸尻仔走出黎挑骨頭

都係個句喇

好多七頭 玩都未玩 就彈三彈四

下下捉住要谷到爆機能 60Fps 成日用PC去比較

留埋d 無內容既低質回覆

跟住又話單機game 等2手 個班垃圾 去玩手遊算 又唔洗錢

唔識讀 唔使驚7
間間麵好多人買 你話一樣就得

你識讀佢都未必知你up 咩

CY丼

驚收工去冇貨姐，或者得翻啲貴貨！

我頭先去信和問係講：horizon,佢下左一野，我就講地平線！我都唔知個官方中文名係咩！

應該唔會點炒ge 單機game

好景438 屌

咁而家去買係咪講地平線就ok?

呢隻係淨單機定多人連線

女主角成個賓妹咁點玩
一係比個男人我仲好

唔係咁快就炒起呀

Walkin藍店唔知有無貨

同人中之龍一樣

單機

果間姐

單

陣間去買先

1點九開始玩
依家玩到佢長大左

想問點save

搵營火

見到見到

出街先
今晚再玩

講this, this, this

subway

！

玩緊嘅巴打可唔可以講下玩法似羅拉,巫師定UNCHARTED?

我話買新出個隻ps4地平缐

信和藍店 放左隻碟同宣傳 係櫃檯 指住佢話this 未得

唔該一隻鬼妹版射鵰英雄傳

鬼妹大戰索斯機械獸

一係冇貨，一係5百幾

邊間?

有無巴打知尖沙嘴邊到有得買

好似比藍店先行發售。

黃金係咪今日唔會有？

有，勁貴囉

行下HMV 同d 連鎖CD鋪

今日唔係已經正日黎咩？

公價係幾多？

港豬縱慣左 未出當睇唔到 落訂岸尻既

到無貨時鐘意去搶 助長炒風

笑而不語

$398

點解d人唔識上 Sony store 實體店 博下有無現貨呢旺銅都有

係要死去黃金

明明有貨都抬高等你買
正仆街

黃金不嬲貴，係贏貨量

有無得開2個唔同save玩？

點解唔去藍店買398

你開多個psn 咪得囉

去黃金買game根本就係on9 之前亂過一隻二手既in famous first light 夠膽死賣180

黃金
藍店冇貨
街鋪 450-590
深之都 418

今次psn preorder 有so d 喎

408買左
唔想周圍問價
信和有間賣528

我隻實體版入面得隻碟冇“介紹書”是否正常?

仆街，唔係炒呀？
要收工先買到wo

唔係下哇!? 仲打算返工去黃金藍店買 咁依家邊到買好

似乎係
有冇mk巴打報一報

剛剛冇理市價 荃豐入手428

590都夠膽死

觀廣最頂2間都398

呢兩間正野黎

398已入手

邊度？

邊度+1

坑口都係398，暫時睇仲有大把貨
咪撚去黃金啦，班撚屌狗嚟

放工只會經過深水埗/旺角

我疊埋心水收工去淘大睇下

之前同某網店訂左只要$380
其他炒狗鋪咁撚坐定粒六賣咁貴

多幾個post 話唔知邊度有 /又話炒起（可能game狗自己放風） 明正言順起價

一間HKQ gamer 送到地鐵站交收 都唔去買 仲有咩好講

荃豐間藍店都賣炒價

不過好似多人知道左佢地
搞到今次無得walkin買
上次仁王出果日都仲有少少貨比人即日落訂買

我都係380$ 我淨係可以話爽

沙田藍店今朝買$398

好想玩但6號先有得拎機

梗係喇 又平過街鋪 仲送到門口咁滯

無理由唔幫襯
唔同買炒價比地產稅班炒9咩

唔該哂巴打，我想睇有無得好似gta咁炸ma,因為呀哥都玩

有多save 唔同slot

荃灣就去地皇果間試下問啦，應該點都平過荃豐果幾間

信和價位好刺激 普通版528都有 好多都話6點先有貨到

咁夜先送貨

528邊間咁癲

隻gmae冇說明書跟???

觀塘交易所498

Hotline得返最後四隻 398我岩岩買左

睇下個盒背啦

希望調景嶺藍店唔會炒

你講呢句 去到就加加幾草

近排hit到咁都要問

過430唔買

即玩

唉 去東港城排唔到 最後網上訂左 要3月6先拎到部機
所以 :

3月6 晚上 Horizon Zero Dawn

多謝支持

元朗喜利剛剛買左$398，重有d貨，不過有買襯手

調景嶺藍店無錯 去淘大睇

個價買Digital版好過啦

PSN Pre-order果時幾錢？唔記得

330幾

10% off 好似係

我都去緊巴打，到左話我知咩景況！

188藍店居然賣炒價

坑口中午仲有

唔該哂巴打

建議零售價 係建議

正如 百老滙賣炒價iPhone 一樣

睇開d喇

5點都仲有幾棟碟

35x
尋日買

藍田藍店
我見仲有唔少

Check番了$358

信和全炒價

預左啦，以後唔去信和買

hotline 都炒?

新GAME從來唔去信和買

就到hotline

點解唔dl

可以放嘛

玩完放2手

初步試玩緊超難 難度
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

Twitch

Facebook

淘大499 唔撚買

可以儲 型啲

有時係個人喜好冇得講

5點鍾係調景嶺藍店買左
果時仲有幾隻 , 上依個POST睇就見到已經賣哂

好彩

唔該哂，星期五再睇下點！翻屋企訓教lo

過多兩三個站去藍田買喇398

唔啦 番去食飯
過兩日再睇

呼籲大家一齊等2手

唔啦！反正都係星期六日玩，費事過到去得個吉！

有冇人開左個3個？？？
我見網上冇skill tree

188咩價位

黃金仲有冇398
冇就等二手

最撚on9係好多人係屌點解唔一早訂定，而唔係屌d舖頭炒game，屌你老母佢轉個頭就走去屌人炒貴晒d樓買唔起，咁你又唔一早平個時買定，真係以為個班香港人有思覺失調

加多100就差唔多

最平448 屌佢老母
藍店一係炒 一係自己開多間係樓上自己拎去炒
我祝佢地全家即日死撚哂

Sony 又唔撚理

因為香港不嬲係咁 <--當然係非合理化
咩野有得抄就抄

這就是香港.jpg

自己有平貨威水好醒咪拎出黎講囉

我打咁耐機都好少訂game, 通常第一日出去買就正常價
我屌你老母今日首賣日就加一舊?永久blacklist所有炒價鋪頭

今日係3點就已經開始炒，on9

yes

Easy man. Just a game. 遲玩幾日囉！

我1點左右買398
個老闆話賣埋呢隻就加價
估唔到以家加咁多
唔急等2日會好d掛

現在訂game真係好on9，e家咁撚多伏game，出到黎個正式版同睇片差咁勁遠，點訂呀大老

比我上網買都唔幫佢散貨

一炒起碼都一個月先跌返啦

比我就等2手賣少個copy啦sony

層樓用黎住 game 就只係娛樂

你屌d鋪都無用 又唔係sony幫佢交租

唔通 業主加租 Sony 幫佢比咩

住得香港 咩都炒 已成常態

你話炒價無人買 咪會自動回復番正價囉

你玩遲幾日唔會死 接受唔到就早d訂game
講完

寧願等2手都唔食炒價,又唔係得一隻game玩

信和有398喎 半個鐘前去問 好似hotline

佢如果一個月後返貨就真係無貨
如果幾日有返擺明玩野做市
因為呢隻歐美預購反應比仁王仲高（未有game評前已經係）諗唔到貨量不足理由

淘大永遠炒價，寧願去sony買

一開始加咩技能好？

大埔藍店428入左手
好期待

完全將錯嘅事合理化咗

屌你老母買下載版冇咁嬲

我自己都唔會訂game

其實訂game 都有風險，例如啲鋪頭會俾貨walk in 客先，甚至臨時加價，呢啲都唔係新聞。

仲有，要鬧，真係鬧炒game 既人或者唔夠貨派，唔應該鬧普通消費者。

藍店都賣到448
等二手算

唔怪得印度咁撚多強姦犯

黃金鐵盒正價
見到普通版都炒到5xx, 癡線㗎

380入手，送埋去地鐵站比我

藍田藍店值得一讚，無抬價，不過我之後剛好賣哂
以後有錢比你攢

detail

鐵盒邊度正價

不嬲旺角果間hotline賣得比淘大果間hotline平

網店黎 ig search : hkqgxxers

hkqgamer？

接受唔到炒價 唔好係度屌
去鋪頭兜口兜面屌 自順到條氣
還掂你都唔會幫襯
又或者打電話屌七佢

世界級回覆

Btw買psn，食炒？不了

所以仁王 買唔到都skip 左

XXXX factory
店員話普通版朝早已經賣晒
社畜要返工冇人權

屌，頭先放工係葵涌廣場買左
買完就走
之後睇返先發現盒背係英文既
盒面底部又冇中英文合版個幾隻字
又冇18禁貼紙
屌丫佢比左咩版我呀冚家產

相？

返到屋企再放相
搞到而家唔敢開佢住
諗緊好唔好聽日返去同佢講

有無拎收據？上面有無寫咩版？

睇左，佢明明寫住中英合版

打個電話咪得囉

即刻返去問好啲喎，過左夜佢話返你換都得

因為我都係個頭附近返工
頭先就係諗住近近地放工即狗衝去買
唉買完又冇望多兩眼

盒面應該有寫原裝行貨同中英文合版

而家搭緊巴士返屋企先發現到
一係我而家撥個輪比佢同佢講聲先

有原裝行貨貼紙，但係就冇左中英文合版個幾隻字

同埋我見佢後面又有寫字幕有英加中文咁樣

番去psn down 好過

我見中英合版後面寫只有中英,但係都有韓文字幕揀
可見後面都有機會錯

痴撚線，188有間普通版炒到538，其他大致450以上
果斷返屋企down

叻仔

Facebook d 人好撚on9 , 話隻game 伏因爲冇連機冇刷裝 咁 witcher 夠冇連機啦

弱智先玩連機

咁撚伏就唔好買到斷市又炒起哂啦屌佢地

等囉咩事呀！

明明d 共鬥game 岀撚到濫， 依家有隻咁有心做既rpg 反而比人屌

對住d小朋友唔洗咁上心喎
佢地唔玩佢地損失姐

之前試過訂，佢有貨炒貴賣，打去問佢，佢話我地訂個批貨未到，我聽完真係吹漲

睇黎佢係6xx買仁王個d人

數位豪華版係唔係姐係鐵盒版

發覺好多人根本跟風人買佢買

各位巴打睇下

其實呢隻係美版定行版

其實我都係 見身邊咁多朋友買先想買黎試下

係大把呢d light user 小學雞

有番咁上下機齡 睇完片已經唔洗考慮 即科水

$400 玩幾十粒鐘 仲想點

鬧無得連機都算，鬧無得刷裝真心傻的嗎

寫有中文字幕就 行貨黎喇

啱啱攞左game
鳩衝緊返屋企

封面有痴行貨貼紙，後面寫有中文字幕，覺得似行

美版唔係咁 行版黎 美版你左下角個logo唔會咁

同埋依家好多game支援多國語言 隻仁王就係例子

而且背隻有寫 chinese

最鍾意睇傻仔跟風食炒價

唔愁無二手

點解冇左18禁個貼紙

最大問題跟風都唔緊要，唔好玩一 兩個鐘就唔玩 然後話垃圾game 好僧呢d人

我諗好多人down緊！個ser勁慢！

仲要撞正division 今日更新 8.4gb 唔慢先奇

其實個貼紙，好似係鋪頭自己痴落去
可能佢痴漏

呢間ig shop世界級屈機

Sorry. 原來部ps4擺左入房wifi好慢，插左lan線快到個幾鐘就得！我自己on9左

但係我又見前面冇左中。英文合版個幾隻字
同埋好奇怪地背面變左做英文

不愧我期待左咁耐 好好玩

點解ubi之前呃我哋咁多錢都整唔到咁嘅質素
之前比witcher養大咗對故仔嘅胃口，依家比嚟隻養大loading time嘅胃口
返唔到轉頭

wifi

係咪好似行腳商人派貨個間?

觀廣加到成500 好在過一過藍田仲係400

係入面果間買？

除左女主角，其他女角都做得好靚

一番到屋企玩左4粒鐘
掛著玩支線升到lv8都未玩主線

主角細個果陣幾cute cute

佢細個個樣好似弱智...係大個先好d...

其實望得雲 我覺得都幾靚

佢個故事寫得幾好
玩法就似巫師3
畫質係真係好正
但有時入左bug位卡住左
入去鑄練廠果陣好似玩緊刺客信條咁
400蚊好抵玩

暫時睇 witcher唯一唔太好既戰鬥系統（雖然跟原著） horizon係好d 自從玩完witcher後 呢隻暫時感覺都好似 係抵玩既

隻game所有野都好似熟口熟面咁
Farcry 巫師 羅拉

不過夾埋一齊唔差嘅

喂，未出就屌定先果班打手呢。
縮哂去邊

光頭老細果間
藍店得佢姐

又單機 又驚故事唔得

玩親死全家